冰天雪地浸地熱溫泉 超蓮去冰島晒泳衣相

27歲嘅何家千金超蓮，去完巴黎時裝週之後，今次嚟到歐洲人口密度最低嘅國家冰島。話到明係冰島就緊係凍到震啦，十月中嘅冰島雖然未入冬，但係都已經跌到得返5度左右，夜晚更加會跌穿零度，所以呢幾日見到超蓮嘅IG都包到成隻糭咁。

之但係你又點估到，去到冰島超蓮都有泳衣相睇吖？今日超蓮喺IG貼出兩張泳衣相，見佢一身白色低胸連身泳衣浸喺水中，佢仲寫道：「其實三年前就來過冰島，當時沒有去到blue lagoon很遺憾，這次來拍攝第一天就去了，天氣還很好！」似乎就係去咗冰島著名嘅地熱溫泉藍潟湖，冰天雪地浸溫泉真係極度享受。

其實好撚正
又靚又有身材又係有錢女 成個何家最正
吳克群屌到佢肯定好有成就感

真係唔撚洗做....
9fing fing

樓主差咁D野

之前又話嬲d fd出賣佢d泳照

老豆有成千億 仲做就on9啦